［健心］究竟係跑步機上面煲劇係唔係會好睇啲？

每晚放工，占房已經好多人迫鳩埋一齊操
操鳩完野，想爆三個字跑步機
晚晚班肥西c9係跑步機上面煲劇，
速度慢撚過正常行路，大概得3～4左右
煲撚住劇，行成個鳩幾鐘。
由我入占房個刻已經係到
我操完沖埋涼走啦，仲行緊，好撚野
真係慢撚過啲物理治療，抵佢地晚晚行仲咁鳩肥

又可以散步又可以煲劇

同感 我就係等住黎覆你
跑完死都唔落黎 係部機度龜行左半個鐘都唔落黎 拑ipad睇野 好撚自私

終於睇到條友係度做乜
屌佢個閪 玩麻雀game 係咪on9

8.5/10
有是咁的有9分

咁咪又唔辛苦又減到肥

要練野既人練唔到，想練野既人冇得練
但班仆街一定係早過你出現。我屌

真人真事，每日上演

5件散步撚負評

Gym啲跑步撚係咁架啦
點解唔跑街？

依家d跑步機可以set到programs
近排練緊氣，方便係跑步機做hiit爆下肺
屋企附近又無運動場，街又冇大直路。
所以迫住係gym跑
有啲free weight 完爆3個字 燒多小小卡路里

Gym啲跑步撚可以話原全冇方向冇目標
以為跑步可以減到肥

無計 收費平嘅地方自然多人
但而家高質嘅gym room講緊800一個月

幾高質既占房都肯定有低質既人
往往最唔識占房禮貌既中坑同c9，就係最疊水

巴打係咪做康文/physical
呢啲地方真係預左多人到排隊

周圍走 有p記有a記
絕唔會去康文

即係你可以有自己嘅workout routine，
佢地就唔可以有佢自己嘅workout routine？
每個人想喺gymroom 攞走嘅野都唔同
你理人地咁多做咩呢？

岩呀，free weight 啲呀叔 吹水霸住啲機成個鐘唔share都有自己既workout routine架
C9煲劇散步散成二個鐘都有自己既workout routine架

健身室有咁好既健身風氣令我好感動

每個人既workout routine, 呢句係啱
但係慢過行路會攞走到啲咩？而且真係好阻住想玩高強度既人
汗都唔出滴,除左攞到免費冷氣之外我諗唔到
如果啲gym可以整個high intensity area 就正

拎走到啲咩你仲敢問？緊係tvb 愛回家劇情 再直落睇埋兄弟

跑步係減到肥喎

佢地可能唔係想減肥 純粹係想郁下 好過坐係屋企呢
你唔高興你咪開聲講囉

等左呢個回覆好耐，
跑步可以burn calories 係100%正確
但減唔減到肥就未必
你認真跑一個鐘，比盡你burn1000卡好唔好？
你食返個m就已經係度
更何況你係跑步機度行路？

人地淨係想行路減卡路里唔得？

係跑步機同人講野會有危險
慢行分心都可能隨時會仆街
所以我等佢地落左黎先講，每次隨到啲c9跑完我都會同佢地講返。
日日講你都悶，人地都覺得煩。
所以上黎鳩up下

得，街有位行

私家醫院有位睇醫生架，我偏要去急症室睇唔得？

咁你自己買部跑步機屋企跑囉

真係有需要用既人叫佢自己買
咁個個唔好去健身室啦，自己買機返屋企做咪得

人地用緊跑步機先，
唔等得你咪落街跑囉，
你都識講街有位

你個logic一樣可以俾班c9用

我有話唔等得咩？
唔等得同教育佢地好似兩回事

運動界永遠都一山還有一山高
你眼中自己係專業訓練，啲C9 阻住你訓練
其實可能現場啲運動員眼中你呢啲業餘人士都係阻住

如果你真係咁專業就自然識諗代替的訓練方法
訓練從來唔係得一種方法

你要教育咪去gym 教囉，
上嚟連登吠班c9 聽唔到㗎喎

方便

追post啦盲西

其實點解咁多人幫呢啲師奶講野
就好似Starbucks/連鎖快餐店啲人咁買一杯野坐成日
令到真正有需要既人俾佢哋剝削

用自己把尺度人

你嘅係需要 人地嘅就唔係

人地都自己尺返我

人地都可以尺返我 自膠

其實咩人會幫師奶講野呢？

平心而論，佢要煲劇又想郁下，去公園果啲機fing住睇咪得囉，點解一定要去gym room霸住跑步機呢？

你可以話樓主有其他alternatives 例如跑街，但你知唔知跑街同跑步機爭好遠

咁跑街睇片會撞親人？
佢有俾錢 有排隊 無問題個喎

我都見唔少準備步入中女既霸住部機行成個半鐘
我除左係後面怒啤之外無野可以做到

佢係跑？仲慢過行路喎！
同埋佢係想睇片定做運動？
係想睇片就返屋企，做運動係要專心，唔係就好易受傷

同埋有俾錢有排隊就可以大哂？咁你平時肯定唔會去連鎖快餐店食野/朝早搭過海巴士返工佢哋都有俾錢有排隊，但造成其他人不便

你講既的確係道理，比左錢一世坐係部機到都冇問題。
當咁樣既風氣流行，你次次落親占房都冇機跑既時候，就真係唔好出聲。
到時你真係買返部機返自己屋企跑

吓！去連鎖快餐店食野又點造成你不便？

你一陣兩點幾落去睇下就明啦
我見識過兩個師奶識既，但一人坐一張相鄰四人枱，買杯奶茶就坐係度吹水，仲要放滿哂野係張櫈度

即係你食飯返工就係需要
人地嘅需要就唔係需要？

四人枱，一人霸哂係唔係需要？
唔好偷換慨念同選擇性失明

唔同人唔同玩法姐
你要d肥c9同你一樣咁跑咩
但霸住成個鐘就過份既

sorry 食野霸枱唔岩apply落gym room跑步機，因為枱可以share
我哋用番$2搭過海巴，唔知你點睇呢

你真係以為世界以你為中心
圍住你黎轉個喎

補充番少少，$2搭過海巴但係呢條邨都未出，搭幾個站就落車果啲廢老

道理係邊個到咪邊個講哂囉

依個係一個好方法令佢地可以有心機做運動/散步又好
要人地唔霸住個位，自己買部機返屋企慢慢做囉

試下你係個師奶
或者你第日老左
就明行多幾步都辛苦啦
所以咪話你自我中心到一個點囉
唔係同你討論緊邊單case岩唔岩
係你所有嘅諗法係沿自你自我中心

如果個師奶係認真少少咁去做運動我完全好appreciate，耐心咁等佢用完跑步機

但如果生人霸死地咁又hea又剩，點解我唔可以話佢？

你識得話個世界圍住我轉，佢又何嘗唔係自撚私呢？

咁師奶係跑步機煲劇係咪唔洗理人地？
邊個自我中心？

道理唔夠人講，咪立亂人生攻擊

你真係好撚痴線
以為自己係邊個啊
呢個世界要跟住你想法轉啊？

個個都知你係c9啦

我跑11-12煲又得唔得？

唔好意思 ，照你講法我都係有比錢
我都係大撚哂，唔洗理任何人，都唔洗守占房規舉禮貌

歡迎 有目標 話之你係跑步機上面屌西

冇目標嘅你跑15-16都係阻住人
打個比喻職業跑手落黎跑15-16係為左笑其他人廢
咁佢都係阻撚住有需要練野既人

人地鐘意散步又阻到你
人地起馬都叫用緊
最僧係負重器材坐係度玩手機既撚樣
我從來唔用跑步機
自己買個跑步機番屋企咪冇人阻你用囉

有冇人覺得樓主將gym打做占好礙眼

講埋煲劇wor依家
照你咁講，人地鐘意玩手機又阻到你？
自己買哂成個gym房番屋企咪冇人阻你用囉

Thanks 會改

巴打幾高幾重？體脂比例幾多？三大項玩到幾Kg？

人地有比錢 ，又早過你出現。
你嘈乜？你太自我中心。你以為你係邊個

你操完野 舉完鐵 想做少少cardio 跑10-20分鐘 你會唔會又特登執野出街跑

聽過有d人真係當物理治療咁做
想用咪出聲排隊 理得佢點用

佢用緊跑步機 係用緊
推完胸坐係度休息係唔係叫用緊呀
我屋企買左 健身椅同可調改重量啞鈴

極度自我中心撚

咁佢推完你咪問佢share囉
有咩衝突姐同我個topic
既然你都買左bench咪乖乖地係屋企練囉

運動唔帶氧做黎把撚咩

我剩係玩太空漫遊機煲劇 踩55分鐘 但次次見隔離條友都係慢過我同較得輕過我

無問題 知自己做緊乜就得

樓主都戇撚鳩
人地比左錢入尼做下輕度運動都唔得
唔好話年齡階層唔同，每個人做運動既目的同追求都唔同啦，做唔同強度既運動有咩出奇，佢淨係霸住尼煲劇就仆街啫，家下佢鍾意一路行一路睇又唔得呀，咁你叫d gym拆撚哂d電視，做機唔撚準聽歌，好似軍訓咁撚樣囉。呀！唔好意思！你去開p記呀可？

係gym房想玩就要跟隊係常識尼架啦下嗎
你想玩咪行去佢度求佢比你玩15分鐘囉

你要一去到就有機用唔洗跟隊，但又揀去p記尼d多人過康文署既gym，你又唔夠人早去，怪得邊撚個呀

等啦傻撚

但有啲gym room係講明有咩新劇畀你用跑步機睇喎

各下意思，即係早去 有比錢，就可以為所欲為
我慢慢行三個鐘理撚得你仆街等
咁同霸住哂啲機黎吹水既呀返，坐係部機禁電話有咩分別

怪乜之依家啲人越黎越無禮貌，咁既價值觀

sor 以為你問我答po

見過個死肥婆
跑步好似散步咁
屌佢老母死肥婆

on9 運動場夠有位俾你跑,人地鍾意做住運動之餘睇住電視無咁悶唔得?你話喺機咁做就話姐,cardio本來就可以係長時間。Gym room 畀個空間人地輕鬆減下肥又唔得,又唔係要做ryanterry

上少啲child登學好中文先啦

又要跑步又要嘆，其實認真小小急步行你行幾耐我都唔介意，如果連急步行都唔得。咁無謂黎健身室

除非去康文署，gym 跑步機好少爆人數

有規定速度?行慢=0卡路里?

做乜都消耗緊架啦，呀大隻佬師兄

講緊認唔認真做，閱讀理解拎幾分大隻佬師兄

佢唔係霸住部機唔用咪得lor,用得太耐如果超過埋規定咪同佢或職員講。
你做 hypertrophy唔通powerlifter又嚟屌鳩你?

起碼我錯我會認 我會改，比次機會大佬

5**

人地慢慢行三個鐘佢真係行緊又有咩問題，人地個propose就係leisure，年紀大既人就係想身體有d運動血液流動下，但又承受唔到太劇烈，佢咪慢慢行囉。佢唔想係街跑又多人又多塵，所以佢有比錢佢enjoy緊尼個service，個gym又接收尼d client，問題係邊到？

你要少d尼d人，多d機，你想做就唔洗等有得做你就要識得揀gym，你去pure fitness，可能都會有尼d人，但你一定唔會搵唔到機做，平小小fitness first同goji都已經好好多啦。

好想睇你個body

24hr gym黎 閒時先會去p
唔係下下有職員
同埋下下講出口就煩啦
最緊要自律

你鍾意高强度做hiit咪得,阿嬸做低強度又唔得

屌鳩樓主個D人記得見到人地霸住部機玩電話都唔好屌呀
不過你地有撚膽屌咩 網上就兇狼

咁你講到leisure我都博你唔到
岩既，依家健身室主要係做呀叔c9生意最疊水
你咁講我服

講到跑步減唔到肥咁

咁佢跑完味叫佢行開囉
人地未跑完點比你用呀

連概念都未有好難討論

佢冇錯喎
成效冇負重大唔代表減唔到

事實已經靠跑步減完肥
170 --> 130
你想討論啲咩?

打個比喻，成間gym得一個squat rack，人地又squat又deadlift bb row
人地用成個幾鐘，人地都係操緊

原全靠跑步，唔洗diet?
如果係既話，健身界又有突破

拎坐係到同用緊部機黎比

理性分析 屌樓主個班唔係話幫咩c9 只係佢地係從道理上分析 咁當然係無錯 人人都係比左錢 你想點用都得 吹佢唔脹 而樓主既觀點係從用家質素同需求上分析 認為班c9係浪費緊資源唔好霸住咁耐 應該比更有需要既人士使用 各執己見

又要嫌人地阿嬸霸住部機 咁人地俾咗錢鐘意點用都得架啦 你頂唔順 咪自己買部機操飽佢囉 你唔好以為得自己一個係需要做gym咁其他人做個d就唔係gym黎 又要攞自己道德觀撻落人地到 以為自己好道德高尚 你唔鐘意 咪早d落去排隊做囉 講到全世界要就你一個咁 又唔肯買機 又懶係自己係專業 其他人係廢既去judge人

淨係得你比錢做，班c9無？

你理得人跑步定散步，企係到霸住部機就屌姐

做緊都屌？ 大隻大哂咩你

跟隊啦

樓主好自我中心

我又唔係啲C9咁跑法
慢慢越跑越長時間
好出奇既咩?

你啲需要就係需要 人地啲需要就唔係需要

樓主真係on9仔 錢又唔係比多啲 好似全世界要圍住佢轉咁
當自己邊個 得自己個套
一睇就知20出頭冇見過世面

傳說中嘅自私死肥仔？

我有幾間會籍又話你知咩
20出頭
依家係講緊好多間健身室都有呢個問題啊

睇到「以為跑步真係減到肥」呢個回覆已經覺得你on撚9
再睇返呢個回覆 真係確定呢條友真係唔識
都唔知邊個無概念
你做到有Calories deficit就100%減到
食量不變 但係有做運動已經等於比平日既卡路里耗用 多左 再加埋consistency 係一定減到

乜撚野又有新突破 真係屌你都費鳩事

樓豬

d gym 房放咁多cardio 機係到就係比d 垃圾呀叔呀婆係到hea
無佢地你個gym menbership 都無得咁平
一係就直程比貴d 去pure etc

利申如果d 呀叔係到鳩玩weight machine阻鳩住哂 會迫佢地share
cardio 就算喇

原來170lbs 同 130lbs 個tdee係一樣

樓主真係好好笑
以為上連登開POST可以圍爐取暖
點知係咁比人屌

你當佢係問題咁睇 所以咪好多間都有
「問題」囉 你自己本身已經先入為主左啦
仲話拎上黎討論 討條柒咩
呢啲最多都係現象 健身普及化 師奶都去做gym 佢地未必需要咁高強度既訓練 行下路已經算好好 至於人地點解要去treadmill行路就關你撚事 大把原因都可以成立 佢有無守你所謂既「健身室規矩禮儀」又係另一件事 撈埋黎一齊講都有 真係唔好話俾人聽你有20出頭

解答到我問題未？師姐

人人目標唔同，低強度運動唔係運動？
你話d師奶坐係跑步機煲劇就話姐

樓主都冇講過佢有屌尻人
佢係咪你講個種人

Starbucks既原意就係想俾人坐成日
垃圾港豬食餐飯都趕住走/俾人趕走先安落

點解唔喺會所做？
又少人機又冇咁殘（不過冇啲唔齊）

收工就腳

應該部機無得set跑咁慢就岩晒樓主

柒下柒下咁 錢又唔係俾得多過人 又咁撚多嗲 仲要真係等人地跑完去話人 關你撚事咩

自己窮撚揀埋啲濕鳩 gym room 仲想期待啲乜
比多少少錢去啲好啲嘅又唔捨得

巴打join邊間高級gym，介紹黎等我唔洗成日呻

唔想等建議樓主去1對1健身室等
設施齊備
絕無c9伯伯一齊健身
再唔係會所慢慢跑無人同你搶
你今日咁講 希望樓主60歲前立法
所以跑步機最低限速10
咁樓主就可以60歲日日跑10速

我都會跑幾耐睇幾耐YouTube 但係冇試過係跑步機行超過一分鐘路

部機就公家嘅，錢又係大家畀咁多，人哋又早到過你，唔明有咩好嘈。睇咗咁耐淨係覺得樓主又要遲去又要一去到就有機，都幾巴閉咁，人哋低強度訓練就叫人去第度，高強度又話有啲人喺度show off，練嚟都係阻住。結論係，一係你包場啦，都on撚9

就算人地淨係慢跑你咪一樣會覺得佢阻鳩住 關睇劇咩事

最好走哂去跑步機唔好同我玩機

去自己屋企會所跑咪得囉
10幾部跑步機比你用

我明樓主炆乜
當你認認真真想做機果陣
睇住d人坐係部機自拍 係度禁手機
都咪話唔無奈 試過既人自然會明

不過無計既 大家都俾左錢 佢點用d器材你理唔到
就好似公共自修室咁 你想坐低溫書 條友坐係度用laptop睇youtube 你都吹佢唔脹

最好去gym做機限時就最好 唔洗再嘈

係 我係死肥婆

人地中年人做唔到中高強度運動
慢行慢跑都好過坐係度唔郁啦

關你係死肥婆咩事

你講個種人=有撚膽屌咩 網上就兇狼

我比較鍾意做hiit 跑步減脂無hiit咁好睇

樓主嘅心態同啲廢老搭巴士搭地鐵認為後生一定要讓座一樣，後生就一定體力好，企得啦，點解要霸住坐唔讓呀

上面都講咗，大家一樣俾錢，我點解唔用得先? 如果我跑得慢過行路加睇劇就唔用得?
咁如果我跑得慢，但唔睇劇咁用唔用得先? 用得點解唔可以睇埋劇?

等於你搭車，遲上車又老鳳要讓? 咁你去搭的士囉，我嘅需要唔係由你去定，你咁巴閉咪join再貴啲嘅gym room囉，呀，唔好意思，我俾二三百月費行路我ok, 但成千蚊嗰月就唔啦，你咁有需要你去嗰啲啦，放心唔會同你爭

尼你老母呀

你理撚得人
唔洗串我跑機，我跑開街，跑機得個跳字

屋企會所gym房基本上都冇人
真係咁大個仔未試過做gym要等機

你真係以為世界圍住你轉

人地鍾意涼冷氣郁下有乜問題，佢的確係用緊部機，點解要就淨係你？健身室有冇規定一定要跑某個速度以上？

你要度乜度物夠可以買手帶down app，大家目的唔同有乜問題？你覺得人錯咪開聲囉，又唔敢又要躝上黎開post。我夠覺得你跑得慢強度唔夠 我係咪又可以睇你唔順眼話你跑咁慢去遊樂場唔好阻住晒？

樓上講得冇錯，你要少人你去pure FF，大把機你用，又要窮又要自私 大個仔啦 世界唔係圍住你轉㗎

無錢又唔想同人迫,又唔敢當面屌人就網上吠

每晚放工，巴士已經好多人迫鳩埋一齊坐
做鳩完一日野，想坐三個字巴士
晚晚班廢青係巴士上面上連登，
個撚個年青力壯，大概得十幾廿歲左右
上撚住網，坐成個鳩幾鐘。
由我上巴士個刻已經係到
我企完全程落車啦，仲坐緊，好撚野
真係懶撚過啲豬，抵佢地比人叫廢青

咁你減緊肥仲食m記 效果一定無咁好嫁啦
不嬲都話係運動配合飲食
同埋本身身體就算唔郁都會消耗卡路里
所以其實都係輸出多過輸入就會瘦

算啦各位巴打 你地講咩都好 樓主都係聽唔入耳架喇 極度自我中心撚

淨係運動方面講，你唔俾有人傷左膝頭哥岩岩好返做緊 rehab，做運動一定係得burn calories 呢個目的？人地慢慢做都俾你屌，你禁講姐邊個跑得快就可以優先用啦 gym room 以後淨俾運動員用就得？你呢啲傻仔重有得用 我自己都係運動員黎，覺得最on9就係你呢啲舉幾下鐵就以為自己係專家，運動可以好多用途亦有好多種，各有名做咪算，係得你呢啲半桶水先會睇唔起人wor

唔係做野就咁霸機呢啲就抵屌啦
但人地咩速度做幾耐又有咩問題
話人地睇住ipad做就仲無謂

跑步減唔到肥
人唔笑狗都吠

樓豬講到自己有晒計劃咁操
有圖未?

盲撐到
屌你老母啦 玩麻雀game叫workout routine?

其實好多阿叔師奶果個年紀已經做唔到正常強度既運動
咁佢地落gym輕度咁運動下啲關節當日常保健
我覺得無乜問題 如果你屋企既老人家咁做 你都會鼓勵啦 好過日日在響度唔郁

只要佢係郁緊用緊部機 其實佢想點用 唔到其他人評論啦
一定要做係為減肥為增肌先可以用架咩

樓主真係幾自我中心
係咪gym撚多數都係咁

佢只要係用緊，唔係停左係度，幾慢都無可厚非

跌咗落地都要拎返咋沙

難得樓豬落到台你仲要追擊

其實康文署好多d有貼logo 叫人唔好撚機撚多過20分鐘 等多d人可以用
重點我係覺得大家都比左錢 大家都有平等機會去用d設施 唔係話你比左錢你就可以係架機到撚成個幾兩個鐘 唔係話唔比你leisure咁用 用得黎都要諗下其他人有冇得用 咁先係公德

你都講得c9 嗰個年紀有勞損有咩出奇 腰膝頭哥盆骨腳掌好多野都要rehab 唔明你想問啲咩？

嗰啲係講緊重訓機啫下話？
跑步機唔比超過20分鐘？

不過人人做運動既價值觀都唔同
有人鍾意輕鬆做下舒展下筋骨
有人鍾意hea下消磨下時間
亦有人係hardcore訓練

有咩問題？

個d c奶唔行個兩個鐘可能仲肥

有人鍾意自拍擺pose阻撚住哂添
有咩問題呀屌你老母 係咪咁講

每個人對做運動既價值觀都唔同
有咩問題?唔使打卡?

冷靜d啦
我只係針對樓主嗰個case嚟講
班肥師奶係開住套劇慢慢行

on9康文署真係有呢張紙仔

你理得人點做
睇唔過眼咪去屌佢老母囉
淨係識係連登屌老母 廢鳩

屌得好！

望下你開D POST就知你咩人
講一套做一套 俾我講中左?

我依家係叫你去屌呢班人老母啵傻仔

係咪俾我講中左咁嬲嬲豬呀

價值觀唔同丫嘛
打卡擺pose 都係人地價值觀黎
你理得人? 做咩咁嬲

睇下邊個嬲嬲豬屌人老母先啦
講到底你咪又係淨係識上高登屌老母
叫你現兜兜又轉移話題又話人嬲嬲豬又盛

focus番問題啦唔好咁嬲
打卡擺pose咪價值觀既一種囉
你理得人 岩唔岩呀?你嬲咩姐
撐你仲要叫我屌人老母

岩呀 你理得人點做運動
你睇唔過眼就過去屌鳩佢囉
上黎屌都唔知有咩用 係咪威啲

再者我去開fitness first 你講個啲咩自拍霸機真係少之又少
除非你去開康文同p記

咪係
都唔明D人成日上黎叫春做乜鳩
有本事咪現實屌鳩佢囉 戇鳩鳩咁
好似D人開個咩post話個老母教個女讀錯英文
剩係識上黎開POST 唔當面糾正佢 無撚用 男人黎架?

岩呀 你=世界既中心

又唔好咁講，佢地都有比錢

照你講法你要跑都可以去運動場跑啦

C9本身唔多運動，係跑步機煲住劇先令佢地肯郁下

將心比心如果你老左都唔會係跑步機爆啦

你後生你先覺得啲啊姐啊伯慢慢郁阻撚住你

你老左就明肯去行下已經好撚過好多人

香港人多啲用人地角度思考下，唔好咁多爭執

當然霸住部機郁都唔郁就真係要屌

真系on撚9 上面好多Ching都講左 人人做運動agenda唔同 你又比錢佢又比錢你理得人咁多？ 同埋而家大多數gym room有限時 寫明cardio機最多霸半個/一個鐘，佢限時內做咩唔到你管 過左時限你又想用咪出聲 有咩好嘈？

（定你真人唔夠膽同人講？佢過左個時間咁道理喺你果邊 到時你講實撐你 唔洗咁驚。）

依道既小學雞雙重標準到爆
對自己立場有利既就話無犯法咪無錯
同自己立場對立既就話無道德
貼紙仔依家野肯定大把人咁駁

真心唔明有咩問題
先到先得
又唔係霸住唔用
你又係做運動佢又係

俾錢散步睇劇都要俾人話自私

就黎免費呼吸都過份啦

連登仔乜野都推到極端不合理化就當駁左

都係個句 你係跑步機上面散步我吹你唔漲 但你散成個幾鐘咁就係自私啦 識講比左錢你理得我點操 咁我夠比左錢我都有權用 講真你係架機上面散步睇劇睇成個幾鐘你自己都唔好意思啦 唔通要人出聲屌先肯讓咩 黃子華都講啦

面斥不雅呀 香港人

連登太多傻鳩 毫無邏輯可言 太多fallacies

其實一直唔明點解會有人比錢喺部模擬跑步既機器上面跑步
效果好過真正既跑步？

如果我推胸霸住一枝bar 推兩個鐘 係咪都冇問題

聽人講
冬天跑街好傷身
一來冷空氣，二來空氣差
其實係咪

不過易病就真，除非起點終點麵係樓下

你咁又當駁左

你睇下你

你望下佢
唉 連登依種人多不勝數

屌你重點佢地霸哂啲機冇機用

用返你哩句問你，行路點解唔出街行 用手拎住ipad一樣煲到劇架

屌你老尾人地講得哩句前題係自己會用人share機用，霸住2個鐘點解唔出街行

好簡單姐 不嬲都係先到先得
大家比咁多錢 大家都大撚曬
咁邊個先咪邊個用囉

正確 除非你早過佢用, 你慢係你問題

你下次試下入去free weight 霸住張櫈2個鐘睇下冇冇師兄屌7你
等你話大撚曬啊啦

有幾多間會籍同你既心智成熟度係唔會有直接關係...

佢夠閪膽咩

係 入去餐廳外面勁多人等都唔會霸撚住個位食足2粒鐘係度煲劇啦下話

好睇好多

依道好多小學雞都係
基於自己有做過既立場下 無犯法就無錯
你理得我 你亦都唔好理人
就算現實撞到依D人同佢拗都無用
人無恥則無敵

一陣班撚屌又話你自我中心架啦 你咁樣講